新地商場app

想問有無巴打用緊新地商場app?

想問，裡面如果登記咗自己車牌同八達通，開app時係咪會睇到自己之前去過邊嘅記錄？

其實係關心私隱問題..

藍

On9

驚就唔好用，好簡單

你以為自己邊個 鬼得閒check 你咩

個app 睇唔返去過邊度泊車

不過新地自己應該實知啦，你唔用App 都Mark 晒車牌同埋有八達通出入時間

同安心出行一樣 所以唔會裝

如果你泊得入去, 佢一定有你進出場時間記錄嫁喎

新地場有鷄叫？

又話登記完有無接觸式，但當你冇free park要俾錢既時候，俾錢都係要停低拍八達通

可以link埋信用卡就全contactless

勁方便又好用

你揸架車出嚟，個車牌周街show，一街都係cam，街邊阿嬸都認得你車牌，我建議你都係唔好揸車會有私隱啲。

你係咪豬兜?

信用卡 仲有支那寶 we柒pay，佢有提供方法係你自己唔用

你講得冇錯車牌＋八達通紀錄基本上去過邊都無所遁形，解決方法似乎只有賣車

手機同Google map都唔用得
樓豬住係山洞會好啲

謝謝🙏🏻

最重要係想知道個app會唔會見到之前去過咩地方，以免被突擊檢查

你偷跳揀SHK商場廁所？

個app 有頁notified

即係點..？

右上角個信箱 the point個頁 你出入車會有notification